Sequence model 的sampling作用係乜

最近睇左andrew ng 個deep learning course入面有課講sequence model sampling,
但都係唔明有乜用?

見佢份assignment都係鳩input random data落去,
咁究竟有咩作用?

你想generate一個名，但係咩名都冇所謂（冇specific preference），咁咪亂鳩入個input落去

如果你想start with a字頭，咁咪input a 寫落去

咁就叫sampling?
同就咁prediction 有咩分別